80後 幫幫手想搵返一套電視動畫

如無意下就日本既
記得講個機械人 唔知收埋係邊俾主角發現左

機械人似人型樣
唔係超科幻
無合體無變身 但記得盔甲會變
機械人盔甲中間無記錯有粒圖形既波波

主角隻手類似塞入個波波度控制部機械人

有冇巴打有名講下
等我再google睇下係唔係

thank

巴打有野問 我可以再記得再打
真係搵到好耐

須佐尊？

巴打勁呀

我google左就係

呢套野出唔出名?

搵返好正

追擊 我屌西個陣你都未出世啦吠

原來真係死mk
洗頭仔

係就起多D啦

當面見下都未驚

呢套動畫係改篇自日本古代歷史
須佐之男、大國主、卑彌呼嘅故事？
我都記得睇過，不過印象中唔算好好睇

魔天戰神

唔太好睇。記得部機要食野至有體力